關於運動往後方向的建議

抱歉係P牌，但有D野想講，會盡量簡短以免無人睇：

今日中共記者會顯示警隊暫時係港共最後防線，故此要特區政府投降 (or call解放軍)的惟一辦法唔係由我地或者建制派逼佢，而係要逼到警隊頂唔順，由佢地逼政府出手，所以要逼到警隊頂唔順係往後大方向，而呢個方向好簡單：恐懼

恐懼有兩方面：一係原始生理，二係心理
兩者都好簡單，生理由五感入手(以下全部只係思考方向和例子，大家可以自己諗具體實行內容)
聽：人聽到手指掘黑板或者刀叉掘瓷碟會打冷震
觸：人比毛蟲、蟑螂在身上行會起雞皮
眼：人見錯覺影像會暈
嗅：惡臭會嘔
味：凍撚水事件

而心理更簡單：未知會帶黎極度不安和恐懼
過往兩個月點解有進展係因為我地一直無大台，對方一直唔知我地下一步會點所以先瀕瀕出錯，有錯我地先可以食住上，但728顯示對方已經開始適應，而因為對面的整合能力一定好過我地(千祈咪信對面開始崩潰，對面只係未正式重整旗鼓，格局根本無變，佢地一搞掂就好快recover)，所以我地只可以繼續變，令到佢地無法適應，只有佢地每次出勤(甚至放工後)都完全唔知會發生咩事，佢地先會驚同恐懼，長遠頂唔順辭職或者逼政府做野

至於點樣變，應該主要有兩個方向，一係形式，二係組織和人數

形式方面唔係講每次攞遮攞盾流水式走動(因為形式無變，而對面會適應)，形式係指每次聚集的玩法都要唔同，具體變化可參考上面生理提及的，唔同要素配合會應可產生唔同玩法

組織和人數方面，後者好簡單，每次過到做成影響嘅critical mass就得，但前者比較複雜，個人認為be water重點在變，而不是單純無大台，故此無話有大台協調唔得，但大台每次都要係唔同人搞(當然可以一次有一次無咁)，咁樣對方先唔能夠摸清底細

如果將上述各項要素不斷混合再配合各類新想法，應該就可以有千變萬化的效果

最後認清目標：理想係要香港公安投降，次要目標係保持壓力，不要比對方適應，直到美國過左人權與民主法案，所以一切矛頭要指向香港公安而盡量唔好影響普通人
Be water, my friend

推

［全面抗爭］遍地都係中聯辦